葵芳站D出口有兩隻便衣狗

各手足小心

自推

Push

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港